有無人覺得黃智賢好似獅子王入面隻獅子？

黃智賢

獅子王

覺
唔覺

越老越有型

睇錯黃智雯

黃智雯都有啲似

唔識分黃智賢同黃賢智

王賢誌仲似啦 尤其個鼻